• 君が信じた私を 私が信じてあげなくちゃ
物語が今始まった 名前を宿して
<<<<<<< HEAD
Kimi ga shinjita watashi o watashi ga shinjite agenakucha
Monogatari ga ima hajimatta namae o yadoshite
You believed in me, so I need to believe on myself too
The story has just begun, give it a name
=======

Kimi ga shinjita watashi o watashi ga shinjite agenakucha
Monogatari ga ima hajimatta namae o yadoshite

You believed in me, so I need to believe on myself too
The story has just begun, give it a name

>>>>>>> master
• 偶然だとか運命とか どっちでもいいでしょ？
今ここにあるもの その中で
きっかけ1つでほら 変わり始めた未来
空も風も大地も 味方にして
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Gūzen da to ka unmei to ka docchi de mo ī desho？
Ima koko ni aru mono sono naka de
Kikkake hitotsu de hora kawarihajimeta mirai
Sora mo kaze mo daichi mo mikata ni shite
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Coincidence or fate, does it matter?
What we have now can change the future
By one trigger
Let the sky, wind and even еarth support you
<<<<<<< HEAD
• 可能性ならいつでも 君が信じていてくれるから
私も信じていられるよ 力を宿して
Kanō-sei nara itsu de mo kimi ga shinjite itе kureru kara
Watashi mo shinjite irareru yo chikara o yadoshite
Because you always believe in the possibility
I believe it, too, let it give me power
=======

• 可能性ならいつでも 君が信じていてくれるから
私も信じていられるよ 力を宿して

Kanō-sei nara itsu de mo kimi ga shinjite itе kureru kara
Watashi mo shinjite irareru yo chikara o yadoshite

Because you always believe in the possibility
I believe it, too, let it give me power

>>>>>>> master
• 守るべき世界の淵で 何度でも立ち上がれ
両手でね 持てるなら 君に預けるよ
守りたい笑顔のために 震えても前を向け
共に見たい景色があるよ 一緒に行こう
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Mamorubeki sekai no fuchi de nan do de mo tachiagare
Ryōte de ne moterunara kimi ni azukeru yo
Mamoritai egao no tame ni furuete mo mae o muke
Tomo ni mitai keshiki ga aru yo issho ni ikō
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
At the edge of the world I should protect, get up over and over
If you can hold it with both hands, I'll leave it to you
Look ahead, even if you are shivering with fears, to protect your smile
There's a scenery I want to see with you, let's go there together
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
• 出会いを重ね 受け継ぐもの 譲れない想い
悲しみの向こう側 その先で
確かな結末を 描き始めた時に
闇の中の光に 目を凝らして
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Deai o kasaneuketsugu mono yuzurenai omoi
Kanashimi no mukōgawa sono saki de
Tashika na ketsumatsu o egakihajimeta toki ni
Yami no naka no hikari ni me o korashite
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Every time you meet, you receive what needs to be passed down
This feeling you can't give up
Beyond this sorrow, I begin to draw the certain finale
Look hard for the light that shines in the dark
<<<<<<< HEAD
• 失ったから手にした 想像を超えてく何もかも
強さとは優しさであれと あの子の姿を宿して
Ushinatta kara te ni shita sōzō o koeteku nan mo ka mo
Tsuyo-sa to wa yasashi-sa de are to ano ko no sugata o yadoshite
Because I lost, I gained, everything go beyond my imagination
Let the strength be the kindness, reflecting that person
=======

• 失ったから手にした 想像を超えてく何もかも
強さとは優しさであれと あの子の姿を宿して

Ushinatta kara te ni shita sōzō o koeteku nan mo ka mo
Tsuyo-sa to wa yasashi-sa de are to ano ko no sugata o yadoshite

Because I lost, I gained, everything go beyond my imagination
Let the strength be the kindness, reflecting that person

>>>>>>> master
• 守るべき約束なら いつの日も胸にある
前よりも賑やかな 衝動に駆けて
守りたい想いを糧に 声がまた鳴り響く
示す道に迷いは無いよ 一緒に行こう
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Mamorubeki yakusoku nara itsu no hi mo mune ni aru
Mae yori mo nigiyaka na shōdō ni kakete
Mamoritai omoi o kate ni koe ga mata narihibiku
Shimesu michi ni mayoi wa nai yo issho ni ikō
<<<<<<< HEAD
君が信じた私を 本当の私と呼べるように
新たな物語に 命を宿して
Kimi ga shinjita watashi o hontō no watakushi to yoberu yō ni
Arata na monogatari ni inochi o yadoshite
=======

君が信じた私を 本当の私と呼べるように
新たな物語に 命を宿して

Kimi ga shinjita watashi o hontō no watakushi to yoberu yō ni
Arata na monogatari ni inochi o yadoshite

>>>>>>> master
The promise I am suppose to keep is always within my heart
The urge that's stronger than before
The voice resonates again with the feeling I want to protect
I won't think twice to go on the road that is shown to me
Let's go together
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
• 守るべき世界の淵で 何度でも立ち上がれ
両手でね 持てるなら 君に預けるよ
守りたい笑顔のために 震えても前を向け
もしも生まれ変われるのなら
また私に 君の隣に
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
Mamorubeki sekai no fuchi de nan do de mo tachiagare
Ryōte de ne moterunara kimi ni azukeru yo
Mamoritai egao no tame ni furuete mo mae o muke
Moshi mo umarekawareru no nara
Mata watashi ni kimi no tonari ni
<<<<<<< HEAD
=======

>>>>>>> master
At the edge of the world I should protect, get up over and over
If you can hold it with both hands, I'll leave it to you
Look ahead even if you are shivering with fears to protect the smile
There's a scenery I want to see with you, let's go together